[有圖]主人同罐罐

有冇巴絲每日都會餵罐罐比主人
養左兩個月，而家主人五個月大每日四餐(一罐罐罐+乾糧)，間中烚雞肉，想問下每日一罐會唔會太縱佢 驚佢遲啲唔掂乾糧